{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "category": "遊戲",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "RO新世代甚麼時候開服?",
      "correct_answer": "2020/10/15",
      "incorrect_answers": ["2020/10/16", "2020/10/17", "2020/10/18"]
    },
    {
      "category": "遊戲",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "貓咪殿堂公會的會長是誰",
      "correct_answer": "TOBI",
      "incorrect_answers": ["像極了愛情", "有心傑", "蘿莉大好"]
    },
    {
      "category": "遊戲",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "槍騎適合的屬性配法下列何者是相對主流的?",
      "correct_answer": "STR",
      "incorrect_answers": ["AGI", "INT", "LUK"]
    },
    {
      "category": "遊戲",
      "type": "boolean",
      "difficulty": "easy",
      "question": "新世代的誕生是屬於3D MMORPG 手機遊戲，請問是否正確",
      "correct_answer": "True",
      "incorrect_answers": ["False"]
    },
    {
      "category": "遊戲",
      "type": "boolean",
      "difficulty": "easy",
      "question": "新世代的誕生裡的皮里恩等級是29等請問是否正確?",
      "correct_answer": "False",
      "incorrect_answers": ["True"]
    },
    {
      "category": "遊戲",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "道具-命運之書碎片，蒐集滿幾個才可以兌換成一本命運之書?",
      "correct_answer": "360",
      "incorrect_answers": ["460", "560", "660"]
    },
    {
      "category": "遊戲",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "下列關於從MVP身上獲得稀有獎勵次數敘述何者正確?",
      "correct_answer": "3次",
      "incorrect_answers": ["2次", "1次", "每天次數都會不同"]
    },
    {
      "category": "遊戲",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "下列何者並非法師系列的技能?",
      "correct_answer": "hp和sp轉換",
      "incorrect_answers": ["魔力增幅", "地裂", "連鎖閃電"]
    },
    {
      "category": "遊戲",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "medium",
      "question": "RO的世界中創造世界的巨人是誰?",
      "correct_answer": "伊米爾",
      "incorrect_answers": ["伊爾迷", "盤古", "哆啦A夢"]
    },
    {
      "category": "遊戲",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "question": "【黑夜】魔鬼大烏賊卡片是屬於哪個部位的卡片?",
      "correct_answer": "武器",
      "incorrect_answers": ["飾品", "盾牌", "鞋子"]
    }
  ]
}
